{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045015",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 ing게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午前10時から可能で、チェックアウトは午後3時までです。 ご予約のお知らせによって、当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。 また、チェックインは23時まで可能であり、その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しも不可能です。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。 ドミトリールームは、他人と一緒に利用する相部屋です。 お支払いの際に、1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 チェックイン後に利用できる付帯施設は朝食サービス(7時30分から9時まで)があり、外国語では英語が使用できます。 女性専用ドミトリールームを保有しており、駐車場や荷物保管、Wi-Fi使用、PCラウンジ、簡単な調理ができるキッチンなどの施設を提供しています。 その他にも無料洗濯サービスや個別バスルームなどの施設があります。 周辺の名所としては江陵中央市場、眼目コーヒー通り、鏡浦台、烏竹軒などがあり、周辺のグルメとしてはオムジネ屋台、トンファガーデン、草堂スンドゥブなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午前10時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは23時まで可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインは23時まで可能です。ただし、23時以降は入室できませんし、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームとはどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは他人と一緒に利用する相部屋です。お支払いの際に、1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否については直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に含まれる付帯施設はありますか？",
            "answer": "チェックイン後に利用できる付帯施設として、朝食サービス（7時30分から9時まで）があります。また、外国語では英語が使用できます。"
        },
        {
            "question": "女性専用ドミトリールームはありますか？",
            "answer": "はい、女性専用ドミトリールームを保有しております。また、駐車場や荷物保管、Wi-Fi使用、PCラウンジ、簡単な調理ができるキッチンなどの施設も提供しております。"
        },
        {
            "question": "その他の施設やサービスはありますか？",
            "answer": "その他にも無料洗濯サービスや個別バスルームなどの施設がございます。"
        },
        {
            "question": "周辺の名所やグルメについて教えてください。",
            "answer": "周辺の名所としては江陵中央市場、眼目コーヒー通り、鏡浦台、烏竹軒などがあります。周辺のグルメとしてはオムジネ屋台、トンファガーデン、草堂スンドゥブなどがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 608
    }
}